我覺得阿習應該都睇梗live

大家千萬不要喺鏡頭前罵佢